[中資員工玩命] 不滿港航撐警兼炒人 50地勤今請病假罷工佔全日四分一人手

// 一群香港航空地面服務有限公司的員工早前發公開信，不滿港航在警察濫暴下仍登報聲明支撐警，又無理解僱一名曾在個人社交平台上發表「反修例聲明」的員工，製造白色恐怖。一眾地勤今日（18日）以集體請假形式發動罷工，表達對公司的不滿。消息指，今日約有50名地勤告病假，佔全日四分一人手，部份空中服務員亦加入聲援，港航需抽調人手應付。 //

真夠勇

真勇武

勇武

做緊副主席間公司都敢罷
CLS

好夠彊

原來間嘢真係有香港人做緊

好波

tui

支持

4分1人

PUSH

呢d垃圾工加垃圾公司唔返都罷啦
都唔知會唔會突然出唔到糧

真勇者，好感動

真civil disobedience

地勤無公會都敢企出黎

#ADORE

goooo

respect

偶像

Push

睇佢地PAGE好似唔止50個
無工會都可以動員到咁多人,好勁

問心吖，呢啲員工係咪值得支持先，唔好因為人哋做乜公司就遺忘人哋

Respect

推

中國香港航空

好感動

多謝港航手足

勇武地勤

有無人發覺航空界特別多真香港人，成日都幾分之一人撐場

今時今日嘅香港人進化到好撚勇敢

支持你地 萬事小心

多謝佢地 但唔會搭香港航空

一間公司50人罷就十係勇武
全港200萬人罷工就係和理非

50個人出黎佔路就係勇武
全港200萬人出黎佔路就係和理非

人多就安全，明未？

勇士

好勢利

希望佢地轉到第二間公司
步步高陞

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

愈多人愈安全

明知會炒人都仲可以咁勇
航空巴絲真係好撚勁

勁

抵制中資 人人有責

反正東家唔打打西家

做地勤真係唔使驚冇工開

依d係真香港人

勇敢係值得敬佩嘅
salute

Hx勁多支那員工

818

堅

另外果四分三係藍撚定無勇氣？

因為依d職位係廢老做唔到

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

up

唔知點多謝佢地

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

好波呀
多謝你地

香港人

飛機公司班員工惡過公司係常識吧

罷搭啦，貪平有代價。

多謝你地

真

今日約有50名地勤告病假，佔全日四分一人手

得200人？

Push
屋企人同佢班90後同事都係做港航 反送中 但老個派就杯佢地 比說話佢地聽 好辛苦 成日聽到屋企人講到喊
唔好成日話佢地啦有好多真港人嫁

港航係咪海航果間係既話都幾勇

ousu

push

勇和派

好撚勁

垃圾公司

勝在仲有良心香港員工

感謝

航空界

1818

salute

撐港航
一間大陸公司的人都咁勇敢
連仔唔係唔撐人下嘩

尊敬

有良知

我以為係中資

Support

地勤最易搵人取代
少人一定炒哂
竟然咁團結

受小弟一拜

空中服務呢d工無左咪轉行，有乜所謂，唔駛低頭

地勤too

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

好勇啊

拜服

服

200萬人掉磚 就係革命

黑警應該效法

仲有邊間以香港為基地既airline
外國公司會請港人？

間公司都唔掂隨時收皮,轉工咪轉囉

如果屬真, 班同事真勇武. 中資公司一向都迫員工不分青紅皂白咁盲撐政腐

中資..

op

真正勇武！

200萬人罷工都係革命

光復香港
罷工革命

地勤咁閪辛苦得個萬幾蚊
仲要比你滅聲
炒咪炒囉驚咩

港航係唔係要執？

Respect!

真.勇武

CLS好型

我估係一更嘅4分1

中資多數刻薄 東家唔打 打西家

Salute

真係中資

所以先話班員工勇

有本事 一次過炒晒四分一既員工

721 811

突然罷工，仲要有影響力個種

多謝你地!

你啱

夠膽就炒哂50個，睇下邊個仆街，
地勤公司間間都唔夠人， 炒完第2日即刻過隔離返工啦

勇士呀

勁呀

好團結